上水狗勒頸圖令示威者窒息

入去睇片

佢而家點

慣

推

黑警謀殺

有個男人喺旁邊喝鳩佢唔好鉗頸
成班閪警屌撚返轉頭，仲追打嗰個男人。

真係痴線
咁多警察都可以用大武力
呼吸唔到係人都會反抗啦

核彈 正

佢要殺你
一反抗就係拒捕襲警

我知道唔可能一步登天
但我會繼續推廣對警犬唔需要有文明理性
港共已經想殺死所有示威者
大家仲想嘗試同佢地溝通?

佢俾人噴到成面椒呀
痴撚線架

屌，班死黑警真係諗住世世代代有報應

訓左幾耐

Push

我意思係反抗有理
唔存在咩完全制服
D狗成日都話咩個人制服左就唔用暴力
就係要多D呢D片一次過合埋一條片